[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1663)

SLOW

Slow

slow

盤王上場miss 12m, 今場俾人入12m

快撚啲cup....

10c

11c

角大CASHHHHHHHHHHHHHHHHHH

好人好者點解會買角細

下半場爆角

獨立隊嗰種廢

山度士求你入一粒

屌你老母尼卡沙

尼卡沙打nba未

獨立 0 0 11c完

屌佢 個防衛者0:0

射門0

獨立隊屌你老母

尼卡沙追和好嘛？

主ng？

2場墨假2:0完半場我比狗屌死

尼卡沙2.5b

尼卡沙準備半大

阿特半場追和 加油

今日玩乜針乜

尼卡沙快cup

+1

阿特出名刷角 買角大了

又唔比買

狗會封完未

即場幾角？

6

5c

我屌 10.5s高水 封到1.6都未開返

6？

5

墨假好彩無買下盤

On9 買撚左上盤

等3倍角入先

我都係 往積主場贏晒

兩場求追和

尼卡沙下半場發力

阿特唔得 太廢

好

阿特反而得 但盤王係時候斷

斷左好耐

得仔 跟左你條過關 幫手叫下

角球仲封緊

普埃 第二球

盤王半大針

支持

尋日心水
史雲斯 莫雷 普埃
買左史雲斯 盤王

屌 尼卡沙半1全3 ok?

盤王反cup

尼卡沙反CUP有冇可能

有

揸緊個信念未

可能逼害半大下半秒goal呢

盤王比人禁住屌,和都偷笑

Gchi

阿特nh

ng

即場角點買

阿特唔入就跳樓

墨假好似係俾人禁屌果隊 果隊會入

7c

阿特玩完
全個墨超得佢未入過波

岩

盤王快撚啲入 係咪又要屌

尼卡沙追和一世球迷

普埃gel

盤王發力啦
對面主場蟲

咁撚刷得既啲C..

11.5b

10C goal

尼卡沙

俾多4個C我

快撚啲入波啦屌

係咪又要屌到入波呀盤王

阿特入波 有無人gchi

冇

有！

尼卡沙入波 有冇人支持

尼卡沙同我即刻nba兩分

Cup佢老母

兩場一球到尾

角大

阿特玩完
正賤種

買完又唔刷 屌

盤王？我屌你老母咩

尼卡沙大波是夢嗎

阿特好撚廢

第二球收錢

吹奏完平半盤王之後就無贏過

反到cup就得

2-0

盤王
阿特大波

找數未

個個要左尼卡沙

刷角啊

入波阿

Griezmann_7 = 櫻茶
出現了

11C

( Show Blocked User - Griezmann_7 )

搞撚掂 gel得

12了

12c

比多隻

尼卡沙快入啦

第三球小注？

唉輸到跳樓

有無人pie

成朝捉錯路，追入球唔追角球

期間限定一野

阿特拿斯 第三球 2.5/3 入球大

高蛇

尼卡沙 上力未

跟自己度既買普埃咪好
買乜撚盤王

13.5s

比多隻c

好佩服明亮兄

入未呀仆街尼卡

尼卡沙13射1中

真 respect 真飛

阿特拿斯 無入球

平半盤王

墨超一時全細一時全大

邊場12m？

?

紐卡素

MISS埋

球波堅離地啵

平半輸盤王

又一個12m然後妹到完場

河床12M

踢波有得唔入波架咩

3-0

堅離地我屌你老母

就好

邊場

我都想知

PSG

9up

尼卡沙 害死人

13.5b已死

比多c我

食c

佢話3:0 就好

些路迪3:0

輸緊

普埃 第三球 開埋大波

尼卡沙追和啦屌

盤王 幾時出手

尼卡沙同獨立全隊都盲架

一句盤王 害死幾多手足

一鋪蛇

比多c我好嘛

屌 亞特

普埃 入多粒

早知唔買角

尼卡沙入球紅格

盤王

封?

20 goal

究竟邊個第一個講盤王

屌你老母尼卡沙廢撚到

普唉單刀唔入

普埃下一球 小注

而家幾角?

比多c

12

亞特屌粒我拎條賓周bin鳩自己

呢度好多燈神 準備上樓了

一球12m到尾垃圾波

2C啊

果時仲有張圖証明係盤工
同696強陣 西花反底一樣

西花真係反左底啦喎

又針角大 屌你個閪

？？

其實連輸左幾個盤
諗住今場對垃圾最少和到

屌你停足十幾分鐘c on99

比番1k馬會

狗會又贏

13C!!!!!!!!

13角啦

講完盤王之後一場都無贏過

絕殺c

1.5k 呢兩日贏既冇哂

12.5b 中 13.5S中

明明睇番近咁多次盤 都冇56成 都係盤王

原本14,罰球個下比人食

屌 買左13.5b

我屌咩

屌 又輸個十字碼

唔係
之後有贏一場 仲笑人唔信佢盤王

瓜達拉盤✅

佢條過關死係尼卡沙到
明明主隊係輸盤王但贏到
所以讚下咁姐

平半盤王又撚賭仔

阿特先係盤王,輸盤王
尾盤對家回飛skip左要左盤王

盤王同堅離地一樣咁賤種

墨閪波買no goal真係好驚 成撚日派膠

琴晚贏4K

信左盤王呢兩個字

一買就輸

諗住盤王都輸左幾場夠鐘反底

咁都追平唔到
又針哂

仲未黑完
要每日試一次水睇下先

陣間盃賽仲閪過平時日職日假

今日德島又有即場，又係作客

大家有無日本水俾我跟下

唉，最衰莫雷拉贏唔到
收少500啦

跟你了

講多次 唔好買德島呢隊野

又係馬會大勝日

好後悔
獨立隊半場和有2倍可以跳船
衰鬥氣

2條4x5各斷一 想咸

女足大波

高蛇今日試下命中率100%

同錢鬥氣

今晚繼續

馬會又派錢

有冇日假追數水

好後悔無串哂啲波蛋佢

好後悔冇打斷堅離地對腳

高！！

呢排接近0%

有無水呀你

高蛇最近狀態低迷
今日會反底架喇

我諗要改番名先旺番
但有排先30日

以前果名幾有氣勢
粒* 無得輸
果時開場最想見粒*出現

最後10k

cash out 食個飯咪幾好

屌又落返400 又要磨返上去

我明

All in中國對家

有無人話我知點解女足2.5球大點解咁高水 睇一睇個近況 2隊最近2場抄人廿幾粒

比南韓害過一次無人敢買

前兩場都係對魚腩 今場變返強強對碰 仲要兩隊都出咗線

仲要友好關係

打和啦

甲府半大？

開埋即場
0:0Allin

甲府

都無理由咁撚高水,,,

上一次對賽北韓2:0中國

近十次對賽開得兩場2.5大

神船，仙台

今日甲府半大了

買甲府係信念

甲府半大定全大? 求簡簡單單攻略

琴晚死唔少人？

晉級？

等我換番名再出水

今日跟大家先

對啲護級隊，邊到仲有力同你踢盃，專心護級
9up

仙台, 鑽石

琴晚瞓著左2點44分先醒避到葉士避唔到賓州加都落返去500 一齊磨上去

杯賽都係唔好掂

想要三星x德島

想要神船x仙台

盃賽都係唔好掂

整條FG過關全部博高水

三箭派錢？

原來今晚有終極魚腩對決，港女對塔吉克

你個名

日假d盤係咪未補水 定特登要抽多幾%？

得SIR出水 要買了

三箭
紅鑽
山神
入球大？

女足個大2.33比人打到得1.85

Skip果場啦

首爾主場對廢鐵係咪派錢

閪鯨仙台神船

廢鐵5:2 全北

但跟住比慶南炒3蛋

沒心水

如果 買女足 入球細

係咪好on9

大阪櫻花win

暫時對哂

同路 上 要回血

Me slow

有冇水！
想上返 1k

日盃好難玩

天皇盃當日職玩好易gg

全細串埋
EASY

甲府v西花應該細硬

船×鑽×山神大

盃就唔好玩啦好嗎

FC大邱個龍係咪去左踢亞運

要同三箭一齊死了

盃仔睇邊一邊落大飛就買果邊

天皇盃d比數都幾大上大落

唔玩無野玩

有一場日乙

試下估日職先

細2.5串哂
搞掂

咁就針嫁啦

全部半大會唔會化算d

搞咩JJ聯提早封

德島贏硬

德島同三箭我揀唔到單頭邊場好

西花反底

德島個新前鋒勁撚到

跟咗，但係點解贏硬

現代半一點輸

其實係

星期三 3 鳥棲砂岩(主) [0/+0.5]
星期三 4 名古屋鯨魚(客) [+0.5/+1]
星期三 7 橫濱水手(主) [0/-0.5]
星期三 8 岡山綠雉(主) [0/+0.5]

#332

甲府半大
德島
有冇同路

好想要德島

泡菜都開2.5/3低水⋯

馬會女足大波落飛

甲府 綠茵 半大

求問

fg有冇心水

水原藍翼搞咩封盤

盃賽買單雙賭運

不如買德島啦

德島作客好撚廢

買三箭好似好啲，上輪鯨魚對廢隊1:1

仲要大船

綠雉

德島客場
甲府主場

閪杯好想日假全大 淨係飛走人妻

女足大波初盤睇2.33

神戶大部分正選都有出

記住那泡菜的教訓

小白係幾號

8

8號
放咗喺後備

馬會日職對日乙就唔開盤， 都幾撚狗

東京強陣

神戶 win okay?

嘩 女足個大波搞咩

小白後備。睇路

早講 買左啊

費托後備

仲好

球員大唔大波

甲府半大有冇機

後備咁人妻要win 了

鳥棲得2,3個常規正選
同埋聯賽都搞唔惦

等埋出場陣容先買ar ma

後備勁過正選可能

咁咪岩
正選個啲打撚到舊屎咁

你地咁講我勁驚喎

德島同樣快樂

紅鑽讓一球球半,買盤未必穩陣

重心料 ： 三箭急需一勝提升士氣

名古屋成隊後備

想買下盤

神戶駛咗咁多錢
聯賽追唔到
應該都想博下盃仔

派錢都唔撚買德島

血鑽半主

川崎 場波 2.5/3入球大 有冇得諗

閪鑽大波得1.6

6:00 邊場波唔似半大？

鳥棲係咪開唔到

無乜正選

真

三賤呢咁

正選就開唔到

高蛇請指點迷津

其實我自己買左場

但我驚一出又炒晒

無廢托咪有半大

一半半
無青山敏弦同埋patric

唔緊要
等我正常番再跟我

廢托上場

無patric 差好遠

名古屋+1有冇得諗

邊度睇陣容

想all in,神船穩

官網

咁咪無囉

Allin咗

新POST 繼續打狗 喪家狗 tiffanytoto櫻茶 Griezmann_7 #192158
繼走數$500 再有柒事

入1蚊落公廁戶口點知改data扮入1000蚊

無料扮4條 睇過邊個 入唔撚起咪撚沖出黎柒啦

白咭佬 番青山食懵仔藥啦 留番$1500幫你醫病啦青山病人

支持高sir 以前跟你執唔少
我自己買左水手半大

場場飛數亂到

會唔會和波晉級

All in 左 神戶

早知買晉級

半格博全格

18:00 岡山绿雉 平半 下盤

我要左鳥棲半大
不過你地唔好跟
呢排出親都全炒
唔想累你地
但我順d 先再跟

鳥棲半大全大*

三星封盤...好撚野

三星取消

日本波半細8串1

其實直接唔講買左邊場 無人會知 就唔會有人跟

名古屋半大

點解咁早嘅

繼續gun你

岡山

取消比賽

呢幾日 60 -> 4000
有預感今日會變返60

試下三箭+神船先

唔記得講，係 13000 -> 60

又想買人妻啦
岩岩星期日買左落佢道輸撚晒
有人巴打阻止我

紅鑽半主 紅鑽打盃賽好正氣

Post定先

屌呀以後唔買日本波
再賭日假斬手指
日本波比狗屌，成班仆街打假

高sir 比啲信心

日皇盃打和會點？

醒呀巴打

有冇人要現代

紅鑽大波有冇人支持

我無啦

有無人有重心心水

星期三 8 岡山綠雉(主) (第一球)

要左

跟

西鯨5連勝有受半一買

黃俊要左德島盤 睇路

高！跟左你咁多次 比信心
輕鬆一注

行雷了

仙台

神船盤有冇同路 ？

三賤 甲府 水手半大

德島作客幾個月冇贏過

重心德島盤不敗 再加個和

船 維他奶 閪鯨 有冇同路

想要德島

今日反底

德島 三箭

有冇人要甲府半大全大

做乜封濟州聯盤？

甲府全大

德島上

取消

西鑽半大全大

蔚山 魚 岡山

3串1

ALL IN OR NOTHING

西鑽 維他奶

半大日

取消
好似打風

德島作客幾個月無贏過都買既人係咪on9

又同隔離bettinggor對咗

十卜

仆街 買唔切三箭
睇下是福定是禍先

貼飛好邪 害我都不敢再貼

佢會沉
無買

禍

德島唔好再令我跌眼鏡

甲府半全大

東京半客
閪花半客
前鋒半和

半大針

綠G唔好再令我跌眼鏡

日乙廢對廢 開即場

咁打和啦

船花 鑽-1

姐係德島會中伏

多謝支持 希望一齊中

係咪未開波

1-0

岡山goal

蔚山現代主勝 有冇同路？

綠雞

得蛇又中！

綠雞goal

綠G1-0?

得蛇

得蛇秒中

德島

德蛇

癡撚線秒中

成地眼鏡碎

1分鐘收錢

無吖

係時候買反cup

中呀

日乙半大水泥都得

德島正氣左咁多場終於閪

好撚高水

得蛇好波

得到好波

呀得你食咗咩藥

啊得請受我一拜

唉 點解唔10k跟 買左盤要頂90分鐘 仲要低水

得sir

德島換咗前鋒勁咁多

廢車大炒對面未

岡山頂到完場
神船快入

德島又黎撚賭仔

岡山 傻鳩先買客作客咁撚廢既德島

半大全大

唔allin跟 好大壓力

秒殺

冇買德島之後人都健康左

作客得3勝

三賤！！

箭goal

箭 10？

西鯨

半大日快點！！！

箭

三箭 水手 甲府快手半大

屌掛住做野禁錯綠雞盤
以為開左波係上面禁

響啦響啦

西京1:0

前鋒 三箭入多啲

係我買既無goal

本身自己度條三串一叫糊 最後冇買到

船入未

好撚戇鳩

仆街吖 真係買唔切就贏

其實邊場

fc tokyo

全部瘋狂入波好

得蛇又中 臭雞好波

大波波上

屌你德島

三賤半主

泡假 主其他未

求其鳩買左一堆半大全大

7分鐘半大

半大

岡山差啲2-0

響丫仆街 響丫

屌 東京...

唔該同我亂撚咁入波

1:1 fc tokyo

點解3星封盤

得蛇依期旺到

FC東京1-1半大

好似係天氣問題

甲府半大全大呢

買德島真係恭喜你呀

東京入多粒

球探尻響ok？

唔好差d啦入佢老母開半大

鯨仔反杯啦

屌水手半大已死

nba日

NBA coming

三賤

fc tokyo 射呀

我屌..黃俊同polo一齊燈d大波

盃賽先易NBA

甲府主場

甲府
三賤
水手

岩！

全部都同我入！入夠三球先好停！

SKIP咗

一個星期唔同一個星期架

同路

神船肯入未

日皇好似成日NBA

洗唔洗咁撚大雷

屌你老母 球探你個野壞咗丫 響啦 nba未

天滅hk

和其他啦
最後10分鐘輸3粒

甲府未開波？

日假無路捉

水手快nba

屌你老母我買3場 3場都冇波入

試下買韓假先

想死

有幾人覺得依兩個月 香港d天氣好怪 好似世界未日咁

船

綠雞係咩色衫

西鑽入未呀

係就快

雨季成日都係咁架啦

沒有她，世界早已未日

西船
西花
西京
西鑽
得到

三箭上啊

正正經打個8號風好過

水原封乜9

Gchi
六合彩又唔中

德島又jump

響未

同到傻俊要閪花大 我狠下決定
Skip

甲府開波未

垃圾船肯入未

今晚再黎

個個都買水原 驚輸撚死

垃圾船同路

甲府半大jump

決定唔再去日本 d人都唔識踢波既 咁耐都唔入

水手大已死

fw

垃圾船被屌

比馬

比馬goal

飛左前鋒半大

打雷姐 咁撚大聲把撚

前峰cup佢啦 我1.4串咗你win

仙台goal

賤種前鋒又輸

德島cup未

垃圾水手

有冇link?

西鑽入球定下驚先

好多波入

水手
甲府
三賤

前鋒
三箭
水手

抵啦 貪個1.4

得到ng

神船半大針

鯨魚加油啦 神船入未

咁多場波都小波入就大鑊了

天皇盃無直播

得到入未？

食屎啦你

前鋒

屌你岡山頂撚住啦

16分鐘閪花冇射過門

維他奶

德島真係痴線的

nba未
日本叫雞隧

三賤1-1

我魚

鯨Ho ball

水手
西京
手耳

現代做咩急回飛

三賤 1 1半大

全北係咪又妹波

想問下 德島是咪禁屌緊？

三賤
甲府
水手

三箭半大

西鯨goal

想入德島杯

11三賤

三賤
川崎
水手

你老母買盤真係唔掂

未開姐 無事既

係

屌你閪箭

西鑽快半大

三濺

要研究架

買埋一樣既下

巴打半大進展幾好

神船入未

好撚大風 8號有望

甲府依家玩半細全細

三箭上！！！

一齊半大啦仆街

甲府比力

水手入啦屌

全北連大鳩都打唔贏就算鳩數啦

開到就係

西花

德島紅鑽入波未

我買個3場全部冇波入

屌你神船肯入未

大風到d水馬

前鋒快d入番粒追平開個半大比我

星期三 10 浦項制鐵(客)
星期三 11 FC慶南(主)
星期三 12 仁川聯(主)
星期三 14 蔚山現代(主)

甲府-2 水手-1
屌

我個邊黑哂

綠雞頂實啊 打個防反入賤狗德島波啦

紅鑽咁廢

三賤呢隊仆街輸多幾球就岩架喇

人妻個場可以收屍 兩隊冇攻門

和波

true

鳥棲神船快入波

韓假邊場半大好

前鋒水手快d回敬一粒

三箭又玩野

屌你老母 西鑽咁都唔入

水手12m

你老母閪船入啦屌

西鑽妹撚夠未

入波啦 閪盃

咁你老母咩咁都失

炒12m

Miss 屌

又一場半大

有冇咁撚黑呀

現代有無人跟

燈

好撚廢

12m missed

屌 想佢開半大回本都咁撚難

水手逼害半大

西鑽nba我玩你個西

最怕 球探突然安靜

12m都炒 等我黎嘛

你個野壞既

甲府開到半大 我自爆

西鑽

收嗲啦派未

仙台整多粒啦

德島半大未？

全北對家12m

韓假中多過兩場試下開爐

賭仔們的心情就如天空一樣黑

屌你老母閪船快撚啲入啦，唔贏成隊沉船啦

屌你老母甲府

西鑽佩服

控住粒波跑入禁區踢鳩佢都唔識 水手 川崎

goal定都得 弱隊fg定律

德島唔快樂

信心

罰球直入啦船！

現代太正路唔要了

跟得夫人

甲府又開半細

食枝煙定定驚先

全北正on9

甲府 半大呢

全北比多粒

甲府閪花正閪波

比馬 三箭大波

三賤
水手
甲府

德島1-1

屌你廢車

德島goal

事後撚同埋你個南亞仔一齊躝啦

德島！

全北又累到幾多手足上IFC

維他奶 前鋒屌多粒

反佢老母

得道薯波

3.55高水cashed

屌你岡山綠G

咁西鑽係咩？

差你阿甲府半大

睇過下 無買 唉

水手我求下你 唔入比人入

唉 綠雞唔好廢啦

點解橫BIN要射失12M呀屌你老母母母母半大呀

剩係我買個三場冇入波

有冇link
搵極都冇

三賤半主啊屌你

cls 甲府半大針

即場8.5有無手足上？

甲府已死

爛車半大啦好嗎

甲府場波想點

Cashed 差全大

三箭 比馬 入波呀

行雷行到心都煩埋
入未呀水手

笑死 廢車讓人球半？

屌你水手blacklist 12m都炒

甲府個場好似未射過波

綠雞入波啦 德島呢隊垃圾波咪撚比佢贏啊

打個飛機先

神船......

聖母 仲記得同你叫 哈化大波

行雷仲密過球探響

又要輸垃圾紅鑽？

水手

甲府係咪cancel左？

水手
川崎
三賤

屌佢老母成隊都唔撚識踢波
改名做神戶鐵達尼啦屌

我都買左個三場

天龍

甲府果場快入啦

甲府場波咩柒數據都無

屌你老母紅鑽肯入未

德島 屌你老母 你博乜撚野啊？ 輸波啦 死垃圾

屌你老母廢龍

紅鑽又開唔到半主

邊度有link

川崎應該就入波追和

船踢成點

三賤肯開半主未

仁川goal，得巴fg先過一關

德島
蔚山

星期三 10 浦項制鐵(客)
星期三 11 FC慶南(主)
星期三 12 仁川聯(主) ✅
星期三 14 蔚山現代(主)

三箭打西鯨後備都唔夠打 仲話榜首

屌你老母臭閪 水手唔入比人入啦

因為佢都後備咪唔夠打

給我贏

唔嗌了

3場唔撚入波
上次係咁 今次又係咁

西波唔撚係唔買下盤丫

爛車半大呀

德島半2全2

gchi笑4

廢龍追和得唔得

手足們打個飛機先

鳥棲 半場0:0 又cashed

針 已經唔想嗌 場場都要嗌
全部斷腳吧啦

閪船快換小白

綠雞 入波未啊

三箭季初唔知做乜，明明前2年都係護級

神船 前鋒 紅鑽

甲府半大開到扮狗叫

水手 川崎-1

有無出烏達卡先 無就88

準備針了

岡山真係入肉啲

屌你老尾水手同川崎都按屌入唔到

前鋒入返兩粒未

德島快啲屌爆隻臭雞

水手射失果個撚樣去打把啦

三賤開唔到半主讓返個榜首出黎啦

d日本波on9到痴線

西鑽半大戒賭一個月

要了

水手 川崎 45分鐘開半大

Is ok la 高
你不如改返舊名啦 迷失世界好邪

全南廢龍肯入未

快d刷角

射唔入又唔撚比人入

甲府冇數據，開波未

甲府想點

頭10分鐘nba 之後

三箭！！！！

川崎追和未
比我條3串4收番個本就知足

前幾年冠軍

人妻goal

現代爽手

雞 下球

神船01

2-1

21

岡山2 1

到3箭未? 2:1未

跟唔到。。。

鳥棲 半細 1:0 又 cashed

屌你老母爛船

G CHI

無啦我自己都買唔到

水手我屌你老母

甲府 西鑽

我想死呀，念左全日買人妻受讓，最尾去左買水手

點跟 都唔夠5秒

收返

神船，沉船

水手半大

嘩屌你老母
開晒自己對家

GOOOAL

下次買左先講

水手1 1

9.5s

水手有冇炸

水手屌你老母

我下次買左先係到講

你買左咩

岡山好波

上啊 三箭半主

臭船我屌你老母

甲府半大只需__？

德島 三箭 神船
全盤

維他奶 紅鑽

買個2場 乜都無

鐵都中了

一見就轉馬會app 球探就響

仆街差2場半一上盤

買既主客和對家都入曬波
全北
前鋒
勝利船

變撚咗鐵達尼

川崎禁屌入多粒

買左3場 單頭全大
甲府
西鑽
水手準備gel

屌你神船廢龍cup佢

求你講下場買乜

又針

原來係你

0 1爛鐵

制鐵1:0

Thx
落大雨無手搞

買左首爾

全部同我開半和1:1

矢麼？神船又沈？

屌發覺好黑

上呀箭箭 代代

綠雞 開到主和派1個200

買左船盤 花w 鑽-1 睇黎都唔洗嗌

甲府半大針

LM

lm

買乜都開對家

me but 難d

現代開波未？

小白

星期三 10 浦項制鐵(客)✅
星期三 11 FC慶南(主)
星期三 12 仁川聯(主) ✅
星期三 14 蔚山現代(主)

買兩次no goal都即刻有波入dllm

半大全大日

甲府 紅鑽
一粒都冇

打鐵佬真係韓職甲府

神船入翻粒先啦屌

3箭會3:1 完場

臭船快

紅鑽甲府半大到派2個一百

支持...

半大斷甲府

難到呢

我

識撚入波咩 垃圾船 on9

甲府半場入返粒先啦

蔚山現代入唔到波就同我改名做古代啦

川崎快

曾經既鐵膽變妹波。。。

德島已停角半小時

ok

江原入未

開唔到半主輸咗佢

綠雞ng try try

江原？食屎啦

普蛇9.5s又gel

今日西波

甲府零角

紅鑽 有預感就係斷佢

川崎冇了 d人無哂氣 比馬入多粒

有既 比D信心

西鑽 甲府

係咪未開其實

係咪無人落場踢緊 甲府

角球轉左5.5

甲府是咪味開波

神戶廢撚到

4.5

開晒對家又可以戒賭

甲府夠膽nba半大

點解德島禁屌得3射

又唔冷靜啲

發覺隊鳥乜7好撚鐘意阻人贏錢 以後買對家

Ng有無心水

出小白啦diu

川崎

你估我想
好彩日本波蚊注